# Byrial Ole Jensen <byrial@vip.cybercity.dk>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: captcha\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-23 13:51+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-23 13:51+0300\n"
"Last-Translator: bestwebsoft.com <plugins@bestwebsoft.com>\n"
"Language-Team: Newbiesup <newbiesup@gmail.com>\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: captcha.php:79
#: captcha.php:410
msgid "Captcha Settings"
msgstr "Captcha设置"

#: captcha.php:79
msgid "Captcha"
msgstr "Captcha设置"

#: captcha.php:166
msgid "requires"
msgstr "要求"

#: captcha.php:166
msgid "or higher, that is why it has been deactivated! Please upgrade WordPress and try again."
msgstr "或者更高版本，因此插件被禁用！请升级wordpress然后再次尝试"

#: captcha.php:166
msgid "Back to the WordPress"
msgstr "回到wordpress页面"

#: captcha.php:166
msgid "Plugins page"
msgstr "插件页面"

#: captcha.php:239
msgid "Login form"
msgstr "登录"

#: captcha.php:240
#: captcha.php:461
msgid "Registration form"
msgstr "注册表单"

#: captcha.php:240
msgid "Register form"
msgstr "注册"

#: captcha.php:241
msgid "Reset Password form"
msgstr "重置密码表单"

#: captcha.php:241
msgid "Lost password form"
msgstr "丢失密码"

#: captcha.php:242
#: captcha.php:462
msgid "Comments form"
msgstr "评论"

#: captcha.php:243
msgid "Hide CAPTCHA in Comments form for registered users"
msgstr "对注册用户关闭验证问答"

#: captcha.php:248
msgid "Plus (&#43;)"
msgstr "加 (&#43;)"

#: captcha.php:248
msgid "Plus"
msgstr "加 (&#43;)"

#: captcha.php:249
msgid "Minus (&minus;)"
msgstr "减 (&minus;)"

#: captcha.php:249
msgid "Minus"
msgstr "减 (&minus;)"

#: captcha.php:250
msgid "Multiplication (&times;)"
msgstr "乘 (&times;)"

#: captcha.php:250
msgid "Multiply"
msgstr "乘 (&times;)"

#: captcha.php:255
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: captcha.php:256
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: captcha.php:293
msgid "Please select one item in the block Arithmetic and Complexity for CAPTCHA"
msgstr "请选择一组数学运算操作和验证问答难度"

#: captcha.php:297
msgid "Settings saved."
msgstr "设置保存成功"

#: captcha.php:310
#: captcha.php:342
msgid "Wrong license key"
msgstr "验证码不正确"

#: captcha.php:335
msgid "Something went wrong. Try again later. If the error will appear again, please, contact us <a href=http://support.bestwebsoft.com>BestWebSoft</a>. We are sorry for inconvenience."
msgstr "出现问题，请稍后尝试. 如果一再出现错误，请联系我们<a href=http://support.bestwebsoft.com>BestWebSoft</a>. 抱歉给您带来的不便"

#: captcha.php:344
msgid "This license key is bind to another site"
msgstr "这个license key对应另外一个网站"

#: captcha.php:346
#: captcha.php:581
msgid "Unfortunately, you have exceeded the number of available tries per day. Please, upload the plugin manually."
msgstr "很遗憾，你已达每日尝试次数上限，请手动上传插件"

#: captcha.php:363
msgid "Failed to open the zip archive. Please, upload the plugin manually"
msgstr "打开zip文件失败，请手动上传"

#: captcha.php:369
msgid "Your server does not support either ZipArchive or Phar. Please, upload the plugin manually"
msgstr "你的系统不支持 ZipArchive或Phar文件，请手动上传！"

#: captcha.php:373
#: captcha.php:382
msgid "Failed to download the zip archive. Please, upload the plugin manually"
msgstr "下载zip文件失败，请手动上传插件"

#: captcha.php:386
msgid "Something went wrong. Try again later or upload the plugin manually. We are sorry for inconvenience."
msgstr "出现错误，请稍后尝试或者手动上传插件。抱歉给您带来的不便"

#: captcha.php:404
msgid "Please, enter Your license key"
msgstr "请输入你的license key"

#: captcha.php:412
#: captcha.php:1424
#: captcha.php:1436
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: captcha.php:413
#: captcha.php:1437
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: captcha.php:414
msgid "Go PRO"
msgstr "收费版"

#: captcha.php:416
msgid "Notice:"
msgstr "注意："

#: captcha.php:416
msgid "The plugin's settings have been changed. In order to save them please don't forget to click the 'Save Changes' button."
msgstr "插件设置已更改。如果要保存更改，别忘了点击 '保存更改' 按钮."

#: captcha.php:423
#: captcha.php:449
#: captcha.php:458
msgid "Enable CAPTCHA for:"
msgstr "对以下内容开启验证问答："

#: captcha.php:431
#: captcha.php:433
#: captcha.php:436
msgid "Contact form"
msgstr "联系"

#: captcha.php:431
#: captcha.php:433
#: captcha.php:436
#: captcha.php:452
msgid "powered by"
msgstr "驱动于"

#: captcha.php:433
msgid "Activate contact form"
msgstr "激活插件Contact Form"

#: captcha.php:436
msgid "Download contact form"
msgstr "下载插件Contact Form"

#: captcha.php:439
msgid "If you would like to add Captcha to a custom form, please see"
msgstr "如果您想定制这个插件，请联系<a href=\"Mailto:plugin@bestwebsoft.com\">plugin@bestwebsoft.com</a>，或在我们的网站填写联系信息"

#: captcha.php:452
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅"

#: captcha.php:463
msgid "\"Create a Group\" form"
msgstr "\"新建组\" 表单"

#: captcha.php:469
msgid "Enable CAPTCHA:"
msgstr "对以下内容开启验证问答："

#: captcha.php:477
msgid "If you upgrade to Pro version all your settings will be saved."
msgstr "如果升级到付费版本，所有设置都会保存"

#: captcha.php:484
msgid "Unlock premium options by upgrading to a PRO version."
msgstr "升级到付费版本解锁这些高级功能"

#: captcha.php:485
#: captcha.php:1502
msgid "Learn More"
msgstr "了解详情"

#: captcha.php:488
msgid "Go"
msgstr "确认"

#: captcha.php:495
msgid "Title for CAPTCHA in the form"
msgstr "验证问答表单的标签"

#: captcha.php:499
msgid "Required symbol"
msgstr "必填符号"

#: captcha.php:505
msgid "Arithmetic actions for CAPTCHA"
msgstr "验证问答的数学操作"

#: captcha.php:519
msgid "CAPTCHA complexity level"
msgstr "CAPTCHA 复杂级别"

#: captcha.php:535
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: captcha.php:541
msgid "If you enjoy our plugin, please give it 5 stars on WordPress"
msgstr "如果你喜欢这个插件，请在wordpress网站上给我们好评哦"

#: captcha.php:542
msgid "Rate the plugin"
msgstr "评价插件"

#: captcha.php:545
msgid "If there is something wrong about it, please contact us"
msgstr "如果发现错误，请联系我们"

#: captcha.php:556
msgid "Congratulations! The PRO version of the plugin is successfully download and activated."
msgstr "恭喜！付费版本已成功下载并激活。"

#: captcha.php:558
msgid "Please, go to"
msgstr "请前往"

#: captcha.php:558
msgid "the setting page"
msgstr "设置页面"

#: captcha.php:559
msgid "You will be redirected automatically in 5 seconds."
msgstr "5秒后将会自动跳转"

#: captcha.php:564
msgid "You can download and activate"
msgstr "你可以下载和启用"

#: captcha.php:566
msgid "version of this plugin by entering Your license key."
msgstr "版本，请先输入你的license key"

#: captcha.php:568
msgid "You can find your license key on your personal page Client area, by clicking on the link"
msgstr "你可以在用户中心（Client area）找到你的license key"

#: captcha.php:570
msgid "(your username is the email you specify when purchasing the product)."
msgstr "（用户名为购买时填写的邮箱地址）"

#: captcha.php:578
#: captcha.php:588
msgid "Go!"
msgstr "确认！"

#: captcha.php:654
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please fill the form."
msgstr "<strong>ERROR</strong>: 请填写表单"

#: captcha.php:668
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a valid CAPTCHA value."
msgstr "<strong>ERROR</strong>: 请您输入验证问答"

#: captcha.php:675
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter a CAPTCHA value."
msgstr "<strong>ERROR</strong>:请您输入验证问答"

#: captcha.php:786
#: captcha.php:847
#: captcha.php:870
#: captcha.php:899
msgid "Please fill the form."
msgstr "请填写表单"

#: captcha.php:792
#: captcha.php:907
msgid "Error: You have entered an incorrect CAPTCHA value. Click the BACK button on your browser, and try again."
msgstr "错误：您输入的验证码不正确，请按浏览器的返回按键返回，并重新尝试"

#: captcha.php:847
#: captcha.php:855
#: captcha.php:870
#: captcha.php:878
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: captcha.php:855
#: captcha.php:878
msgid "Please enter a valid CAPTCHA value."
msgstr "请您输入正确的验证码"

#: captcha.php:931
#: captcha.php:1233
msgid "zero"
msgstr "零"

#: captcha.php:932
#: captcha.php:1234
#: captcha.php:1399
msgid "one"
msgstr "一"

#: captcha.php:933
#: captcha.php:1235
msgid "two"
msgstr "二"

#: captcha.php:934
#: captcha.php:1236
msgid "three"
msgstr "三"

#: captcha.php:935
#: captcha.php:1237
msgid "four"
msgstr "四"

#: captcha.php:936
#: captcha.php:1238
msgid "five"
msgstr "五"

#: captcha.php:937
#: captcha.php:1239
#: captcha.php:1399
msgid "six"
msgstr "六"

#: captcha.php:938
#: captcha.php:1240
#: captcha.php:1387
#: captcha.php:1393
msgid "seven"
msgstr "七"

#: captcha.php:939
#: captcha.php:1241
#: captcha.php:1390
msgid "eight"
msgstr "八"

#: captcha.php:940
#: captcha.php:1242
msgid "nine"
msgstr "九"

#: captcha.php:943
#: captcha.php:1245
msgid "eleven"
msgstr "十一"

#: captcha.php:944
#: captcha.php:1246
msgid "twelve"
msgstr "十二"

#: captcha.php:945
#: captcha.php:1247
msgid "thirteen"
msgstr "十三"

#: captcha.php:946
#: captcha.php:1248
msgid "fourteen"
msgstr "十四"

#: captcha.php:947
#: captcha.php:1249
msgid "fifteen"
msgstr "十五"

#: captcha.php:948
#: captcha.php:1250
msgid "sixteen"
msgstr "十六"

#: captcha.php:949
#: captcha.php:1251
msgid "seventeen"
msgstr "十七"

#: captcha.php:950
#: captcha.php:1252
msgid "eighteen"
msgstr "十八"

#: captcha.php:951
#: captcha.php:1253
msgid "nineteen"
msgstr "十九"

#: captcha.php:954
#: captcha.php:1256
msgid "ten"
msgstr "十"

#: captcha.php:955
#: captcha.php:1257
msgid "twenty"
msgstr "二十"

#: captcha.php:956
#: captcha.php:1258
msgid "thirty"
msgstr "三时"

#: captcha.php:957
#: captcha.php:1259
msgid "forty"
msgstr "四十"

#: captcha.php:958
#: captcha.php:1260
msgid "fifty"
msgstr "五十"

#: captcha.php:959
#: captcha.php:1261
msgid "sixty"
msgstr "六十"

#: captcha.php:960
#: captcha.php:1262
msgid "seventy"
msgstr "七十"

#: captcha.php:961
#: captcha.php:1263
msgid "eighty"
msgstr "八十"

#: captcha.php:962
#: captcha.php:1264
msgid "ninety"
msgstr "九十"

#: captcha.php:1049
#: captcha.php:1351
msgid "and"
msgstr "和"

#: captcha.php:1122
msgid "Encryption password is not set"
msgstr "未设置加密的密码"

#: captcha.php:1142
msgid "Decryption password is not set"
msgstr "未设置解密的密码"

#: captcha.php:1438
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: captcha.php:1505
msgid "It's time to upgrade your <strong>Captcha plugin</strong> to <strong>PRO</strong> version"
msgstr "升级Captcha插件至<strong>付费</strong>版本"

#: captcha.php:1506
msgid "Extend standard plugin functionality with new great options"
msgstr "通过更多设置选项扩展插件功能"

#~ msgid "Not set"
#~ msgstr "未设置"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "N/A"

#~ msgid " Mb"
#~ msgstr "Mb"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "操作系统"

#~ msgid "Server"
#~ msgstr "服务器"

#~ msgid "Memory usage"
#~ msgstr "内存使用"

#~ msgid "MYSQL Version"
#~ msgstr "MYSQL版本"

#~ msgid "SQL Mode"
#~ msgstr "SQL Mode"

#~ msgid "PHP Version"
#~ msgstr "PHP 版本"

#~ msgid "PHP Safe Mode"
#~ msgstr "PHP安全模式"

#~ msgid "PHP Allow URL fopen"
#~ msgstr "PHP允许URL fopen"

#~ msgid "PHP Memory Limit"
#~ msgstr "PHP内存上限"

#~ msgid "PHP Max Upload Size"
#~ msgstr "PHP允许上传最大文件大小"

#~ msgid "PHP Max Post Size"
#~ msgstr "PHP允许文章大小"

#~ msgid "PHP Max Script Execute Time"
#~ msgstr "PHP最长程序执行时间"

#~ msgid "PHP Exif support"
#~ msgstr "PHP Exif支持"

#~ msgid "PHP IPTC support"
#~ msgstr "PHP IPTC支持"

#~ msgid "PHP XML support"
#~ msgstr "PHP XML支持"

#~ msgid "Site URL"
#~ msgstr "站点URL"

#~ msgid "Home URL"
#~ msgstr "主页URL"

#~ msgid "WordPress Version"
#~ msgstr "WordPress版本"

#~ msgid "WordPress DB Version"
#~ msgstr "Wordpress数据库版本"

#~ msgid "Multisite"
#~ msgstr "多站点（Multisite）"

#~ msgid "Active Theme"
#~ msgstr "激活主题"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "请您输入有效邮箱"

#~ msgid "Email with system info is sent to "
#~ msgstr "系统信息已发送至邮箱"

#~ msgid "Thank you for contacting us."
#~ msgstr "感谢来信"

#~ msgid "Sorry, email message could not be delivered."
#~ msgstr "很抱歉，邮件发送失败"

#~ msgid "Need help?"
#~ msgstr "需要帮助？"

#~ msgid "Client area"
#~ msgstr "用户中心"

#~ msgid "System status"
#~ msgstr "系统状态"

#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Installed"
#~ msgstr "已安装"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "推荐"

#~ msgid "Installed plugins"
#~ msgstr "安装插件"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解详情"

#~ msgid "Activate this plugin"
#~ msgstr "激活该插件"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "DONATE"
#~ msgstr "捐赠"

#~ msgid "Recommended plugins"
#~ msgstr "推荐插件"

#~ msgid "Install now"
#~ msgstr "现在安装"

#~ msgid "Try again"
#~ msgstr "再次尝试"

#~ msgid "Preview &#8220;%s&#8221;"
#~ msgstr "预览 &#8220;%s&#8221;"

#~ msgid "Install %s"
#~ msgstr "安装 %s"

#~ msgid "Install Now"
#~ msgstr "Installér nu"

#~ msgid "Update to version %s"
#~ msgstr "更新至版本%s"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Preview %s"
#~ msgstr "预览 %s"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "By %s"
#~ msgstr "By %s"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

#~ msgid "Already Installed"
#~ msgstr "已安装"

#~ msgid "Environment"
#~ msgstr "环境"

#~ msgid "Active Plugins"
#~ msgstr "激活插件"

#~ msgid "Inactive Plugins"
#~ msgstr "未激活插件"

#~ msgid "Send to support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid "Send to custom email &#187;"
#~ msgstr "发至自定义邮箱&#187;"

#, fuzzy
#~ msgid "to"
#~ msgstr "二"

#~ msgid "Read more"
#~ msgstr "阅读更多"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Install now from wordpress.org"
#~ msgstr "现在从wordpress.org安装"

#, fuzzy
#~ msgid "(powered by bestwebsoft.com)"
#~ msgstr "(powered by bestwebsoft.com)"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If you have any questions, please contact us via plugin@bestwebsoft.com "
#~ "or fill in the contact form on our website"
#~ msgstr ""
#~ "如果有疑问，请通过plugin@bestwebsoft.com联系我们，或者在我们的网站填写联系"
#~ "信息"

#~ msgid "Increase"
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "Difficulty for CAPTCHA"
#~ msgstr "问答难度："

#~ msgid "That CAPTCHA was incorrect."
#~ msgstr "您输入的验证问答不正确"

#~ msgid "The password of encryption is not set"
#~ msgstr "未设置加密的密码"

#~ msgid "null"
#~ msgstr "cero"
